我敢講，所有野既最高境界，一定係冇公式

「無招勝有招」
你一記招式，背招式，試圖公式化，你一定好打極有限

基本上
所有野，所有範籌都一樣
都係無招勝有招

當你以為你搵到條公式，可以放心咁一直用落去果陣
你就真係「聰明反被聰明誤」
一定會出事

有冇巴打明我講咩？

呢個道理，根本適用於每一個範疇

不論係職場，家庭，健康，運動競技，戀愛
都係一鳩樣

記住
最高境界
一定係冇得背招式

Read

可以答你有

好似幾有道理

dse數學
以5**為最終目標
有限時間真係冇公式好d？

要去理解數學當中個邏輯，原理，推導好緊要
你唔明既話，有公式俾你都唔會識用得好，只會亂拋d 公式招式出黎搞到一鑊粥

一定要以冇公式為本，公式只係輔助你，提升你答題速度而已

閱

請參透我#10 既講解

你係香港啊

我都明白我講既呢個道理好抽象
但都希望巴打花少少時間，去諗下，參透下呢個concept

未來好難講

道可道非常道

要巴打花少少時間去參透

你明唔明乜撚嘢叫無招勝有招吖，係當一條友明白唒成條公式既玩法之後，佢做乜所有嘢都係最公式同最實用既嘢吖。唔撚係你諗嗰啲乜鳩冇公式吖，譬如影相鐵三角係iso 光圈 快門，你唔跟佢三個之間既關係去用所謂無公式既方法你影會點吖？咪影一舊垃圾出泥囉。仲認為自己好撚醒，參透世界規侓

巴打應該誤解左我個concept

萬變不離其宗

跟本你成件事就錯撚唒，你所講既冇公式係冇一個固定方法，但係公式代表既嘢多過你所講既好撚多吖。

冇招勝有招
呢招已經係招式黎

此post已完

姐係freestyle